\documentclass{translation}

\title{Mistress and Maid}

\begin{document}
\maketitle

\tableofcontents

\section{お嬢様とメイドさん}

\invisiblesubsection{83792301\_p0\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p0\_master1200.jpg}\\
\midrule
この子は私のメイドだ良家の子女だが、礼節を学ぶために私の侍女を務めている & This girl is my maid, a small girl from a family of status, though she works as my lady's maid to learn civility. \\
お嬢様寝室の準備が整いました & Milady, your bedroom is ready. \\
どうぞこちらへ & Here, come on in. \\
その立ち居振る舞いは歳不相応で、仕事も完璧 & She has demanor beyond her age and her work is perfect. \\
ええ & Yes. \\
まだ幼いが、真面目で冷静に仕事をこなす姿は & She's still young, but she's serious and calm as she does her work. \\
まさに大人顔負けだ & She's already surpassed most adults. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p1\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p1\_master1200.jpg}\\
\midrule
お嬢様 & Milady \\
コッ & step \\
だけど…… & However...... \\
やっと2人きりですね & It's finally just us two. \\
ええ、そうね & Yeah, of course. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p2\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p2\_master1200.jpg}\\
\midrule
よしよし今日も1日がんばったね & Good good, you've done your best this day. \\
えへへ……ありがとぉ…… & Ehehehe...... thanks...... \\
ぎゅ… & squeeze... \\
私の前でだけは年相応の女の子になる & Only before me does she act like a girl her age. \\
お嬢様 & Milady, \\
今日もだっこして…? & let's hug-hug again today...? \\
ほんとに甘えん坊な子ね & Truly a pleading little one, aren't you? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p3\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p3\_master1200.jpg}\\
\midrule
普段は見せないこの子の本当の姿 & This girl's true self she doesn't normally show. \\
可愛くて仕方がない & So cute, there's no helping it. \\
お嬢様が大好きだから仕方ないもん…… & I love milady so there's no helping it...... \\
他の誰も知らない & No one else knows. \\
じゃあもっと甘えていいよ & Then you can plead to me more. \\
私だけの知るのこの子 & A side of this girl only I know. \\
ずっと私だけのものだよ… & It'll always be mine alone... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p4\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p4\_master1200.jpg}\\
\midrule
この現代社会は何かと辛いことが多い & There's a lot of stress in this modern world. \\
普通に生きているだけでもストレスが溜まっていく & Just living a normal life builds up stress. \\
……しかし私の家には & ...... However, in my home, \\
ああ疲れた……もうこんな時間だ & Ah yes, so tired...... it's already so late. \\
ただいまー & I'm home! \\
ガチャ… & click... \\
お帰りなさいませご主人様 & Welcome home, master. \\
天使がいる & there's an angel. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p5\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p5\_master1200.jpg}\\
\midrule
夕食の準備ができておりますよ & The dinner has been prepared. \\
このメイド服の少女は二人暮らしをしている私の妹だ & This girl in the maid's uniform is my little sister, living together with the two of us. \\
夕食がすみましたらお風呂へどうぞ & When you've finished your dinner, you may go to the bath. \\
うん今日もありがとね & Yeah, thanks again for today. \\
本当に助かってるよ & You've been truly helpful. \\
ぎゅ… & squeeze \\
実家にあった漫画の影響でメイドに憧れを持ち & Influenced by a manga in our original home, she gained an adoration for maids \\
今では家事をほとんどこなしてくれている & and now performs most of the housework for me \\
かああ & blush \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p6\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p6\_master1200.jpg}\\
\midrule
そして何より & and most importantly, \\
仕事で疲れた私を毎日癒してくれる & soothes me every day after getting tired at work. \\
ふう……もっと甘えて頂いてもよろしいですよ? & Fuuh...... can you plead to me some more? \\
えへへありがとぉ…… & Eheheh, thanks...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p7\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p7\_master1200.jpg}\\
\midrule
今日も1日お疲れ様でした & You did a great job today again. \\
小さくて柔らかな手が私の髪を優しく撫でる & Small, soft hands gently stroke my hair. \\
心地良くて思考が麻痺していく & It's comfy and numbs my thoughts. \\
へへ…… & Heheh...... \\
私もう一人じゃ生きていけないや & I can't live without you anymore. \\
大好きだよ & I love ya. \\
ストレスが全て消え去るよう…… & and it makes all the stress go away...... \\
わ、私もだよお姉ちゃん…… & M-, me too, big sis...... \\
恥ずかしがって素に戻るところも可愛い & It's also cute when she's bashful and goes back to her bare self \\
私だけの可愛いメイドさん…… & A cute maid only for me...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p8\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p8\_master1200.jpg}\\
\midrule
私のメイドは猫族の幼い少女だ明るくて真面目そして可愛らしい & My maid is a little girl of a cat race. She's cheery, diligent, and lovely. \\
ご主人様 & Master \\
ある日街角で捨てられていたところを見つけ & One day I found her abandoned on a street corner \\
それ以来私の館で一緒に暮らしている & and she's lived with me in my mansion ever since. \\
お部屋のお掃除終わりました! & I've finished cleaning your room! \\
ありがとうじゃあ休憩にしようか & Thank you. How about taking a break? \\
すりすり & rub rub \\
はい! & Yeah! \\
最近は言葉も覚え仕事もしっかりとこなせるようになった & Lately, she's learned how to talk and has become able to perform her job well. \\
……が　それだけでなく & ...... However, more than that, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p9\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p9\_master1200.jpg}\\
\midrule
えへへ…にゃあぁ… & eheheh... nyaah... \\
ごろごろ… & purr... \\
お前は本当に甘えん坊だな & You sure know how to plead. \\
だってご主人様のこと大好きですから…… & Because I love my master...... \\
四六時中求愛行動をとるようになった & She's started to make advances all hours of the day. \\
なんとも可愛いが少し照れ臭い & It's pretty cute, but sorta embarrassing. \\
こ　こら & H-, hey. \\
うぅ……嫌でしたか? & Uuh...... you didn't like it? \\
うる… & sob... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p10\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p10\_master1200.jpg}\\
\midrule
ふふ & fufu \\
嫌なわけないだろ & How could I not like it? \\
正直なところこうして私に愛をくれるこの子がたまらなく愛しい… & Honestly, I just can't resist how lovely this girl is who gives me so much love. \\
ん… & Mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{83792301\_p11\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{83792301\_p11\_master1200.jpg}\\
\midrule
……ん & ...... Mn \\
えへへ…私早くご主人様のお嫁さんになりたいです… & Eheheh... I can't wait to become master's bride... \\
ドクン… & ba-dump... \\
この子の甘い言葉を聞くたびに私の想いも大きくなっていく… & Each time I hear her sweet words, my feelings also grow... \\
もう……お前が大人になってからだって約束しただろ? & Gee... we promised it'd be when you were older, right? \\
うぅ……　待てないです! & Uuuh...... I can't wait! \\
とても可愛いよ私の未来の花嫁… & Just so cute, my future bride... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{お嬢様にだけ甘えてしまうメイドさん}

\invisiblesubsection{84541786\_p0\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p0\_master1200.jpg}\\
\midrule
この子は私の専属のメイド & This girl is my personal maid. \\
おかえりなさいませお嬢様 & Welcome back, mistress. \\
こちらへどうぞ & This way, please. \\
その幼さからは想像もできないほどしっかり者で仕事の腕も大人顔負けだ & Given her youth, one would be hard-pressed to imagine how responsible she is and how much she's surpassed most adults in her job skills. \\
でも…… & However...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p1\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p1\_master1200.jpg}\\
\midrule
私と二人きりになった途端 & As soon as she's alone with just me, \\
お嬢様 & Mistress \\
ぎゅー & squeeze \\
今日はキスがしたいの…! & I need a kiss today...! \\
こうして可愛く甘えてくる & she gets cute and pleading. \\
ふふ仕方ない子ね & Fufu, I don't blame you. \\
ドキドキ & thump-thump \\
特に可愛いのがキスをする時 & She's especially cute when she kisses me. \\
身長差があるから私に気を使って限界まで背伸びをするのだ & Because of the height difference, she looks after me by raising herself as much as possible. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p2\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p2\_master1200.jpg}\\
\midrule
そんな健気で可愛いところを & The way she shows her cute side \\
私だけに見せてくれるこの子が & to only me with such liveliness is something \\
ドクン… & ba-dump... \\
ドクン… & ba-dump... \\
大好き & I like a lot. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p3\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p3\_master1200.jpg}\\
\midrule
この子は私の専属メイドだ & This girl is my personal maid. \\
お嬢様失礼いたします & Excuse me, mistress. \\
そろそろ次のご予定のお時間です & It's time for the next item on your schedule. \\
ええ、ありがとう & Yeah, thanks. \\
どうぞこちらへ & Come on over here. \\
その幼さからは想像もできないほどしっかり者で仕事も大人顔負けだ & Given her youth, one would be hard-pressed to imagine how responsible she is and how much she's surpassed most adults at her job. \\
いつも完璧に私を支えてくれている & She always support me perfectly. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p4\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p4\_master1200.jpg}\\
\midrule
ザァァァ… & Pourrr... \\
だけど… & However... \\
今日は嵐ね… & Today is stormy, eh... \\
ガチャ & click \\
あら? & Oh my? \\
お嬢様… & Mistress... \\
お外の音が怖くて眠れないの… & I can't sleep because I'm afraid of all the noise outside... \\
ギュ & squeeze \\
二人きりになると仕事中と打って変わって可愛らしく甘えてくる & When it's just the two of us, she gets all cute and pleading, which is a far cry from when she's at work. \\
あらあら…じゃあ今日は一緒に寝ましょうか & My oh my... well then, why don't we sleep together tonight? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p5\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p5\_master1200.jpg}\\
\midrule
よしよし & There you go, \\
これで怖くないね? & now it's not too scary, hm? \\
本当はとても怖がりで甘えん坊 & In truth, she gets scared easily and is quite a pleading one. \\
うん! & Yeah! \\
私だけが知るこの子の本当の姿が愛らしくてたまらない & The true side of this girl that only I know is irresistible. \\
お嬢様 & Mistress, \\
おやすみのキスして… & kiss me goodnight... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p6\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p6\_master1200.jpg}\\
\midrule
ふふ…本当に甘えん坊なんだから & Fufu... you really are a pleading one. \\
だからもっと私に甘えてもっと可愛いところいっぱい見せてね… & So please, plead to me even more and show me more of that cute side of you... \\
おやすみ… & Good night... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p7\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p7\_master1200.jpg}\\
\midrule
お嬢様 & Mistress, \\
今日もお美しいですよ & you look beautiful today. \\
この子は私の専属メイド & This girl is my personal maid. \\
ふふ…褒めても何も出ないよ? & Fufu... praise won't get you anywhere, you know? \\
その幼さからは想像もできないほどしっかり者で仕事の腕も大人顔負け & Given her youth, one would be hard-pressed to imagine how responsible she is and how much she's surpassed most adults in her job skills. \\
今日から1週間館を留守にするからその間よろしくね? & I'll be out of town for a week from today, take care of things while I'm gone, okay? \\
はい & Okay, \\
お留守の間は私にお任せください! & I'll take care of things while you're away! \\
だけど… & However... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p8\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p8\_master1200.jpg}\\
\midrule
本当は… & The truth is... \\
とても寂しがりやな年相応の女の子だ & she's quite the lonely one as is fitting for girls of that age. \\
やっぱり1週間もお嬢様と会えないなんて & I still can't believe I won't see you for a week. \\
ぎゅ… & squeeze... \\
寂しいよ… & I'll miss you... \\
もう & Oh, \\
寂しがりやさんめ & you lonely thing. \\
だって… & I mean... \\
私が外出する時は決まってこうなる & This is what happens whenever I go out. \\
じゃあ & Then, \\
特別に… & as a special... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p9\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p9\_master1200.jpg}\\
\midrule
私が帰ってくるまで頑張れるように & I'll give you 1 week's worth of kisses \\
1週間分のキスをしてあげるね & so you can hang on until I come back, okay? \\
ドキ… & thump... \\
この子は私にだけこういう可愛いところを見せてくれる & This girl shows this cute side of her only to me. \\
それがとても嬉しくて… & That makes me very happy... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{84541786\_p10\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{84541786\_p10\_master1200.jpg}\\
\midrule
ぷは… & phh... \\
…すごくよかった… & ... That was great... \\
これで1週間我慢できるね? & So, this should keep you going for a week, right? \\
こうして喜ぶ顔がとても大好きで… & I love to see the look of joy on her face like this... and I just can't help but indulge her... \\
ついつい甘やかしてしまうのです… & Yeah! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{恋人同士なお嬢様とメイドさん}

\invisiblesubsection{85028420\_p0\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p0\_master1200.jpg}\\
\midrule
ねぇ… & Hey... \\
キスってどんな感じなの?私にしてみてよ & What's it like to kiss someone? Try it with me. \\
私の仕えるお方は大きな財閥の御令嬢だ才色兼備な方だが少しわがままで… & The one I serve is a lady of great wealth. She has great abilities and looks, though a bit selfish... \\
好奇心が強く困ったお方だ & and her strong curiosity can be a lot to handle. \\
お言葉ですがお嬢様… & With all due respect, mistress... \\
キスというものは特別な感情を持つ方にすることです & A kiss is something you do for someone you have special feelings for. \\
興味本位ですることではありませんよ & It's not something you just do from curiosity. \\
ふうんそうなの… & Hmm, I see... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p1\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p1\_master1200.jpg}\\
\midrule
じゃあ… & Then... \\
んん…! & Mnn...! \\
ちゅ… & peck... \\
ドキッ & thump \\
お　お嬢様!? & M-, mistress!? \\
あなたのいう通りにしたわ & I've done as you've said. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p2\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p2\_master1200.jpg}\\
\midrule
そ　それは…どういう… & What does that... mea-... \\
そしてとても真っ直ぐで裏表がない & And being so straightforward with no hidden intent, \\
お可愛いお方だ… & she's such a cute one... \\
バカ & Stupid. \\
ドクン… & ba-dump... \\
そのままの意味よ & That's exactly what I meant. \\
その日を境に & After that day, \\
私たちは普通の主従ではなくなった… & we were no longer just master and servant... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p3\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p3\_master1200.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家のご令嬢だ & The one I serve is a lady of an upper class family. \\
ねぇこの紅茶気に入らないわ & Hey, I'm not fond of this tea. \\
才色兼備なお方であるがその反面少しわがままなところも･･ & She has great abilities and looks, but at the same time, she can be a bit selfish... \\
すぐに別のを要して頂戴 & Please get me another one now. \\
かしこまりました直ちにご用意いたします & Understood, it will be prepared immediately. \\
しかしお嬢様の身の回りのお世話を仰せつかるメイドとして & But as the maid who serves whatever mistress commands for her daily life, \\
ご要望には全て答えねばならない…それがどんなことであっても & I must answer all her requests... no matter what they are. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p4\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p4\_master1200.jpg}\\
\midrule
うん大丈夫よ & Yeah, that's fine. \\
ええ & Yes, \\
それじゃあねお父様 & goodbye, father. \\
ねぇ今日はお父様達帰ってこられないって & Hey, I heard your parents can't come home today. \\
例えば･･･ & Even for example... \\
恋人になって欲しいという告白にも & the confession that she wants me to be her lover. \\
久々に二人っきりの夜ね & Fufu, it's been a long time since we've had an evening alone together. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p5\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p5\_master1200.jpg}\\
\midrule
今夜はいっぱい楽しいことしようね? & Let's do lots of fun things tonight, okay? \\
2人だけの秘密のひと時 & In these secret moments between just us two, \\
もちろん今日は寝かさないんだから & Of course I'm not going to let you sleep in today. \\
許されないことだとわかっていてもこの幸福に抗う術を私は知らない & even while knowing that this should be no-go, I know not any way to resist this happiness. \\
お嬢様私も大好きだよ… & Mistress, I love you too... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p6\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p6\_master1200.jpg}\\
\midrule
お嬢様おはようございます & Good morning, mistress. \\
私は大きな財閥の一人娘だ & I am an only daughter of great wealth. \\
身の回りの世話は専属のメイドに任せている & I have a personal maid to take care of my daily life. \\
朝ですよ & It's morning. \\
すぅ… & zzz... \\
私だけに尽くしてくれる私だけの可愛いメイド & My own cute maid who does everything only for me. \\
朝食のご準備ができております & Your breakfast is ready. \\
お早く… & If you can soon... \\
ちょっとだけ & It makes me \\
いたずらしたくなっちゃった & want to do just a bit of mischief. \\
ガシッ & tug \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{85028420\_p7\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{85028420\_p7\_master1200.jpg}\\
\midrule
ちゅぅ… & peck... \\
ん… & Mnn... \\
ふふ…びっくりしてる… & Fufu... she's startled... \\
そして & And, \\
わっ & wahh \\
…お嬢様が先に手を出したんだからね? & ... Mistress made the first move after all, right? \\
こうしてすぐにその気になっちゃうところもとっても可愛い… & It's so cute how quickly she gets into that mood... \\
んん… & mnnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{吸血鬼のお嬢様とメイドさん}

\invisiblesubsection{86066790\_p0\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p0\_master1200.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は吸血鬼の少女だ & The one I serve is a vampire girl. \\
人里離れた山奥の館でひっそりと住まわれている & She lives quietly in a house deep in the mountains in the middle of nowhere. \\
吸血鬼としてはまだ幼く無邪気でとてもお可愛い…… & For a vampire, she is still young, innocent, and very cute...... \\
おはようございます夜でございますご主人様 & Good morning, it's night time, master. \\
ふぁあ & fwah \\
よく寝た…… & I slept well...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p1\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p1\_master1200.jpg}\\
\midrule
ご主人様着替えのご準備を…… & Master, get ready to change clothes...... \\
でも一番お可愛い時は & But she's at her cutest when \\
お腹すいた & I'm hungry. \\
ご　ご主人様っ & M-, master. \\
空腹で見境なく私の血を求められる時だ…… & she's hungry and demands my blood with no second thought...... \\
んん… & Mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p2\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p2\_master1200.jpg}\\
\midrule
血を飲まれている時のご主人様は私に強く抱きついてくれる & When she's drinking my blood, master hugs me tightly. \\
とても温かく & So warm. \\
とても柔らかく & So soft. \\
とても愛おしい & So lovely. \\
ぎゅ… & squeeze... \\
ぷは & pwah \\
えへへ美味しかった　ありがと & Eheheh, that was delicious. Thanks. \\
ドクン… & ba-dump... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p3\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p3\_master1200.jpg}\\
\midrule
そ　そんな & Oh, no. \\
とんでもないことです & You're more than welcome. \\
そうだお礼 & Oh, and to show my thanks, \\
そして… & And... \\
血の代わりに私に下さるキスで & With the kiss she gives me in exchange for blood \\
私はご主人様以外のことを考えられなくなってしまう…… & makes it impossible for me to think of anything but master...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p4\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p4\_master1200.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は吸血鬼の少女だ & The one I serve is a vampire girl. \\
幼くして吸血鬼になられた方で & She was turned into a vampire at a very young age, and \\
おやすみなさいませご主人様 & Good night, Master. \\
うん　おやすみ & Yes, good night. \\
無邪気でとても可愛らしい & She is innocent and very lovely. \\
朝眠られる時はこうして私を側におかれる & When she sleeps in the morning, she keeps me by her side like this. \\
ふぁあ & fwaah \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p5\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p5\_master1200.jpg}\\
\midrule
ねえ & Hey. \\
私に甘えてくれるご主人様がとても愛おしい & Master is so lovely when she pleads to me. \\
寝る前に一口いーい? & Can I have one sip before I go to bed? \\
しゅる… & fwish... \\
もちろんです & Sure. \\
ありがと & Thanks. \\
ちゅ… & suck... \\
ん… & Mn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p6\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p6\_master1200.jpg}\\
\midrule
ん… & Mn... \\
こうしてご主人様と触れ合える時間が & Times when I can make contact with master like this \\
私のいちばんの幸せ & are my greatest happiness. \\
ちゅぅ… & suck... \\
一口じゃ我慢できず夢中になって飲んでしまうところも & Even the way she gets so into it that she can't resist drinking more than one sip \\
とてもお可愛い & is so cute. \\
ぷは… & pwah... \\
えへへ & Eheheh \\
あなたの血を飲むと & When I drink your blood, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p7\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p7\_master1200.jpg}\\
\midrule
あったかくて & it's warm. \\
ドキッ & thump \\
すごく落ち着く & and really soothing. \\
幸せそうなご主人様のお顔を見ると & When I see the look of happiness on master's face \\
私は全てを捧げたくなってしまう…… & it makes me want to offer all of myself...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p8\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p8\_master1200.jpg}\\
\midrule
私は吸血鬼 & I am a vampire. \\
人間のメイドと二人で暮らしている & I live with a human maid. \\
私は一緒に暮らすメイドのことが大好き & I love the maid I live with. \\
ちゅぅ… & suck... \\
んん…っ & mnh... \\
だって吸血鬼の私を怖がらずに優しくしてくれるから & After all, she's not afraid of me the vampire and treats me kindly. \\
ご主人様いかがですか? & Master, how was it? \\
うん… & Hmn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p9\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p9\_master1200.jpg}\\
\midrule
美味しかった… & It was delicious... \\
そしてとても美味しい血を私にくれるから… & And you give me such delicious blood... \\
ふふ　よかったです & Fufu, I'm glad. \\
お礼するね & To show my thanks. \\
血を飲むととてもあたたかくて落ち着く……けど & Drinking blood feels so warm and soothing...... but \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p10\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p10\_master1200.jpg}\\
\midrule
最近はなぜかすごくドキドキする… & lately, my heart has been racing for some reason... \\
あっごご主人様…! & Ah, master...! \\
ぐいっ & grab \\
ドクン…ドクン… & ba-dump.... ba-dump... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p11\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p11\_master1200.jpg}\\
\midrule
体が熱くなって & My body feels warm \\
ご主人様　どうされたのですか…? & Master, is something the matter...? \\
我慢できなくなっちゃう…… & and I just can't hold back...... \\
ううん…もっとくっついていたいだけ… & No... I just want to cling to you more... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p12\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p12\_master1200.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は吸血鬼の少女だ & The one I serve is a vampire girl. \\
ぴと… & cling... \\
幼くして吸血鬼になられた方でまだまだ甘えたい盛り & She became a vampire at a very young age and is still fully in the prime of her desire to plead. \\
普段から私にべったりだ & She's usually very attached to me. \\
ご主人様今日はご機嫌ですね & Master, you're in a good mood today. \\
えへへ… & Eheheh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p13\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p13\_master1200.jpg}\\
\midrule
キス　してもいい? & Can I kiss you? \\
そんなご主人様が可愛くて仕方がない & This mater is just so cute, I can't help it. \\
はい　どうぞ… & Yes, go ahead... \\
ドクン… & ba-dump... \\
最近はこうしてご主人様に求められることも増え喜びを感じる… & Recently, I've been getting more and more requests from master like this, and it gives me joy... \\
ねぇ… & Hey... \\
血飲みたくなっちゃったいい…? & I feel like drinking blood, is that fine...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p14\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p14\_master1200.jpg}\\
\midrule
はい　もちろんです & Yes, of course. \\
ん… & mn... \\
はあ… & haah... \\
かぷ… & agbh... \\
んん…! & mnn...! \\
ご主人様… & Master... \\
ぴくっ & twitch \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86066790\_p15\_master1200.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86066790\_p15\_master1200.jpg}\\
\midrule
ちゅう… & peck... \\
血を飲まれている時のご主人様を見ると私も幸せになれる & Seeing master when she's drinking blood makes me happy too. \\
ん…ぷはぁ & Mmn... pwah. \\
だからこの命が尽きるまで & So until the end of this life, \\
ありがと… & Thanks... \\
私は私を捧げていこう… & I'll dedicate myself to her... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{吸血鬼のお嬢様とメイドさん (2)}

\invisiblesubsection{86906375\_p0.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p0.jpg}\\
\midrule
私の仕える方は吸血鬼だ & The one I serve is a vampire. \\
だから朝に寝られて夜にお目覚めになる & So she sleeps in the morning and wakes up at night. \\
毎日ご主人様に合わせて生活しているが時々…… & I carry on life in accordance to master every day, but sometimes...... \\
ふぁ…… & Fwaah...... \\
どうしても眠気に抗えない時がある & Sometimes I just can't resist sleepiness. \\
おーい & Heeeey, \\
ねぇってば & hey, I'm telling you. \\
むぅ… & Mmh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p1.jpg}\\
\midrule
しまった……少し寝てしまっていた…… & Oh no...... I fell asleep a little...... \\
しゅる… & loosen... \\
あれ起きちゃったの? & My, you've woke? \\
ごご主人様何を…… & M-, master, what are you...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p2.jpg}\\
\midrule
えへへ & Eheheh, \\
ご主人様の隣で居眠りしちゃうメイドにはお仕置きしなきゃ…ね? & A maid who doses off beside their master needs punishment... eh? \\
むぐっ & mgh \\
罰として私が寝るまで付き合ってもらうから & As punishment, I'll have you accompany me until I sleep. \\
覚悟してね & Brace yourself. \\
ドキ… & thump... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p3.jpg}\\
\midrule
少し強引なご主人様に & With master, who is a bit pushy, \\
も　申し訳ありません & My, my sincerest apologies. \\
ですが･･･ & But... \\
ちゅっ & peck \\
んんっ & Mmmh \\
口答えしちゃダメ & No talking back. \\
は… & Y-... \\
はい… & Yes... \\
ドクン… & ba-dump... \\
とてもドキドキした… & my heart raced so much... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p4.jpg}\\
\midrule
ご主人様が朝眠られる時は & When master goes to sleep in the morning, \\
必ず私を側に置く & always left beside me \\
とてもお可愛い寝顔 & is a really cute sleepy face \\
すぅ… & sss... \\
ふふ… & Fufu... \\
それを眺めるのが私の幸せな時間の一つだ & and to gaze at it is one of my happy times. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p5.jpg}\\
\midrule
吸血の癖かいつも甘噛みされるのが & Perhaps it's a blood sucking habit, but getting sweetly nibbled \\
くすぐったくも心地よい & is pleasant even when ticklish. \\
ちゅ… & peck... \\
こうしてお側にいるだけで私の心は満たされる & Just being beside her like this fills my heart with joy. \\
ご主人様… & Master... \\
大好きですよ… & I love you... \\
えへへ & eheheh \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p6.jpg}\\
\midrule
聞こえてるよ & I hear you. \\
ごご主人様!起きていらっしゃったのですか! & M-, master! I didn't know you were awake! \\
ふふ…ちょっと寝たフリしてみたの & Fufu... I was just pretending to be asleep. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p7.jpg}\\
\midrule
へへ & Heheh, \\
本当に私のこと大好きだね & you really love me, hmm? \\
ごご主人様は意地悪です…! & M-, master is so mean...! \\
ごめんごめんでも… & Sorry, sorry, but... \\
私も大好きだよ & I love you too. \\
少しいたずらなご主人様のおかげで今日はいつもより幸せなひと時になった… & Thanks to my slightly mischievous master, today had a happier moment than usual... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p8.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は吸血鬼の少女だ & The one I serve is a vampire girl. \\
朝になると私とお風呂に入られるが & In the morning, she takes a bath with me, but \\
ふぁあ… & Fwaah... \\
ご主人様お体を拭かせていただきますね & Master, let me wipe you. \\
その時のお姿は美しくいつもドキドキしてしまう & her appearance at that time is beautiful and always makes my heart race. \\
じぃーー… & stare... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p9.jpg}\\
\midrule
ぴと… & snuggle... \\
ドキッ & thump \\
ご　ご主人様…! & M, master...! \\
えへへ体あったかいね & Eheheh, your body is so warm. \\
美味しそう… & Looks delicious... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p10.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p10.jpg}\\
\midrule
ちょっとだけ頂戴…? & Can I have a little...? \\
…はい & ... Yes. \\
どうぞお飲みください & Please have a drink. \\
私はお風呂上がりに & I like it when get out of bath \\
血を飲まれるのが好きだ… & and have my blood drank... \\
ちゅぅ… & suck... \\
ん…はぁ & Mnn... haah. \\
小さなお口が私に触れる普段と違い肌と肌が直接触れ合う & When the small mouth touches me, it's a different kind of skin to skin contact sensation \\
甘い痛みと心地よさ… & of sweet pain and comfort... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p11.jpg}\\
\midrule
んむ… & nmm... \\
ちゅぅ… & suckle... \\
ちゅっ & peck \\
夢中で血を飲まれるご主人様がとても愛おしい… & I love it when master is absorbed in drinking my blood... \\
だから & That's why \\
ご主人様と限りなく一つになれる幸せな時が & I boundlessly desire that this happy time I'm one with master \\
1秒でも長く続いて欲しいのです… & can continue even for a second longer... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p12.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p12.jpg}\\
\midrule
私のご主人様は幼い吸血鬼の少女だ & My master is a young vampire girl. \\
満月の夜になると吸血鬼としての本能がより高まる & On full moon nights, her vampiric instincts are heightened. \\
ご主人様 & Master, \\
この場所ならよく月の光が当たりますよ & the moonlight shines especially well on this spot. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p13.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p13.jpg}\\
\midrule
…ご主人様が & ... It's when master \\
最もお美しい時だ… & is at her most beautiful... \\
うん綺麗だね & Yes, it's pretty. \\
すごくいい気分 & What a great mood. \\
ドキ… & thump... \\
普段の無邪気な感じとは違う妖艶な雰囲気のご主人様に魅せられてしまう… & I end up bewitched by the alluring aura, different from her usual innocent feel... \\
街へ買い出しに行く際に見つけたのです　とてもいい場所だと思いまして… & I found this place when I went into town for shopping. I thought it was quite a nice place... \\
…そうだね & ... It is. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p14.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p14.jpg}\\
\midrule
そしてご主人様が私にしてくださるキスで & And with the kisses that master gives me, \\
ん… & mn... \\
さらに心を奪われてまう… & my heart is further taken... \\
ふぁ… & fwah... \\
ご褒美だよありがとね & It's your reward. My thanks. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p15.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p15.jpg}\\
\midrule
ととんでもないことです!最高のご褒美です… & I, I never would have thought! It's the greatest reward... \\
えへへ　ならよかった & Eheheh, then that's great. \\
…ご主人様せっかく満月の下ですので & ... Master, since we're finally under a full moon, \\
ぜひ… & go ahead... \\
いいの? & Are you sure? \\
今日は加減できないよ & I won't have moderation today. \\
だからご主人様にもっと喜んでいただきたい & That's why I want to please you even more. \\
ご満足いただけるまでお飲みくださいこの身は全てご主人様のものです… & Please drink until you are satisfied that all of this is yours... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p16.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p16.jpg}\\
\midrule
じゃあいただきます & I'll go help myself. \\
満月の夜は普段より容赦無く血を飲まれる & On full moon nights, my blood is drank more mercilessly than usual. \\
こうしてご主人様にお喜びいただけることが私にとっても幸せだから & I feel blessed to let my master be so pleased like this. \\
もっといっぱい飲んでくださいね & Please drink lots more. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p17.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p17.jpg}\\
\midrule
もっともっと… & More and more... \\
本能のままに私の血をお求めください… & please seek out my blood as your instinct calls... \\
…いかがですか? & ... how is it? \\
ん… & Mnn... \\
美味しすぎて止めらんない… & It's so delicious, I can't stop... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{86906375\_p18.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{86906375\_p18.jpg}\\
\midrule
ごめんねちょっと貰いすぎちゃった & Sorry, I got a little too much. \\
これじゃ歩けないね & With this, you can't walk, can you? \\
い　いえそんな…少し休めば… & N-, no, not at all... if I just rest a little... \\
大丈夫! & it's fine! \\
私が館まで抱っこしていくよ & I'll carry you to the estate. \\
し　しかし…! & H-, however...! \\
いいよ　いっぱい元気もらったから & It's fine. I received plenty of energy, after all. \\
ああ…ご主人様本当に私は幸せ者です… & Yes... master, I truly am blessed... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{クールなメイドさんとお嬢様}

\invisiblesubsection{87889635\_p0.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p0.jpg}\\
\midrule
この子は私の侍女だ & This girl is the one that serves me. \\
最近うちに来たばっかりのメイドさんで幼いのに仕事もできてとてもしっかりしている & She's a recently arrived maid, and despite her young age, she's very good at her job and is quite responsible. \\
だけど & However, \\
お嬢様昼食の準備が整いました & Mistress, your lunch has been prepared. \\
ええ　ありがと & Yes, thanks. \\
いつもすごく冷静で感情を一切表に出すことがない…… & she's always very calm and never allows any emotion to surface...... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p1.jpg}\\
\midrule
この子が感情を表に出したらどんな風になるのかとっても気になる & I do wonder she'd be like if she ever did let her emotions show. \\
ねぇ… & Hey... \\
はい & Yes. \\
きっととても可愛いだろうな……そうだ! & I'm sure she'd be quite cute...... oh right! \\
いつも頑張ってくれてるから… & Given that you're always working so hard... \\
お礼! & To show my thanks! \\
ちゅ… & peck... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p2.jpg}\\
\midrule
じぃ… & stare... \\
…あ　あれ & ... H-, huh? \\
あ　あら… & My oh my... \\
ごめんね嫌だった? & Sorry, did you not like that? \\
まったく反応がない…… & No reaction at all...... \\
ドキドキ & thump thump \\
ダッ & dash \\
な何今の照れ顔…!すっごく可愛かった… & Wh-, what was that abashed face just now...! It was so cute... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p3.jpg}\\
\midrule
おはようございますお嬢様 & Good morning, mistress. \\
この子は私の侍女だ & This girl is the one that serves me. \\
最近うちに来たばかりのメイドさんだけど仕事の覚えも早く幼いのにしっかりしてる & She's a recently arrived maid, but despite her young age, she learns her job quickly and is quite responsible. \\
おはよ今日もかわいいね & Morning, you're cute again today. \\
しかし普段から冷静すぎて感情が全く表に出ない & However, she's usually so calm, no emotion ever surfaces. \\
そんなことないですよ & Of course not. \\
だけど最近この子は私だけに可愛い一面を見せてくれるようになった & But lately she's started showing a cute side of her only to me. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p4.jpg}\\
\midrule
それは仕事終わりの時間… & It's how at the time her work ends... \\
今日もお疲れ様!ゆっくり休んでね & Good work today! Be sure to rest. \\
はい…ありがとうございます & Yes... thank you. \\
じぃ… & stare... \\
うん? & Hmm? \\
どうかしたの? & What is it? \\
こうして私にご褒美を求めてくるようになったこと & she's started to request a reward from me like this. \\
…あの & ... Um, \\
今日はご褒美…いただけますか…? & Can I have... my reward today...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p5.jpg}\\
\midrule
ふふ　欲しがりさんめ & Fufu, what a greedy one here. \\
ちゅ… & peck... \\
……あ、ありがとうございます…… & ...... Th-, thank you...... \\
かああ… & blush... \\
この嬉しそうに照れる顔…可愛過ぎてどうにかなっちゃいそう…! & A happy-looking bashful face... so cute, I don't know what'll become of me...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p6.jpg}\\
\midrule
失礼いたします & Excuse me. \\
ガチャ… & click... \\
この子は私の侍女だ & This girl is is the one that serves me. \\
まだ幼い子だけど仕事も完璧でとてもしっかりしている & She's still very young, but she does her job perfectly and is quite responsible. \\
すぅ… & zzzz... \\
お嬢様… & Mistress... \\
じぃ… & stare... \\
だけど普段から冷静すぎて感情を全く表に出さない… & However, she's usually so calm, she never lets any emotion surface... \\
しかしそんなこの子にも私にしか見せない可愛い一面がある & However, it's this girl who has a cute side that she shows only me. \\
すっ & approach \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p7.jpg}\\
\midrule
ドクン…ドクン… & ba-dump... ba-dump... \\
…それは & ... It's \\
こういうところ & this part of her. \\
ちら & glimpse \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{87889635\_p8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{87889635\_p8.jpg}\\
\midrule
…ふふ　あなたからしてくれるなんてすっごく嬉しいな & ... Fufu, to think you'd take action to do that, that makes me so glad. \\
かあああ… & blush... \\
あ… & Ahh... \\
すすみません! & M-, my apologies! \\
普段冷静な分照れた時の顔は死ぬほど可愛い…! & With her usual calmness, her abashed face is deadly cute...! \\
ダダッ & thud thud \\
ガチャッ & click \\
私だけのとびっきり可愛いメイドさんだ & An exceptional cute maid only for me. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{お嬢様とメイドさん (2021/8/3)}

\invisiblesubsection{91700991\_p0.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p0.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御令嬢だ & The lady I serve is the daughter of a well to do family. \\
才色兼備でしっかり者学校でも人気がありお嬢様を慕う者も多い & She's brilliant, good-looking, assiduous, and popular at school, and there are many who adore mistress. \\
ごきげんよう… & Salutations... \\
キャー & Kyaaah \\
せんぱい～ & Senpai～ \\
現在は社会経験としてメイドである私と2人で暮らしている & She is currently living with just me, her maid, as part of societal experience. \\
おかえりなさいませ & Welcome home. \\
お嬢様 & Mistress. \\
そんなお嬢様の私だけが知る姿は… & The appearance mistress takes on that only I know of... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p1.jpg}\\
\midrule
あぁ…疲れたぁ… & Ah... I'm tired... \\
服脱がせてソファまで抱っこしてぇ… & Take off my clothes and carry me to the couch... \\
かしこまりました & Understood. \\
お嬢様は私生活がとてもだらしない & how mistress has a very sloppy personal life. \\
だらん & laze \\
ご飯食べさせて & Feed me. \\
あーん & Aahn \\
家事全般はもちろんお風呂着替え移動まで & Besides all the housework, even bathing, dressing, and moving around \\
私の手助けがないと何もできない & all require my help or she's helpless. \\
お風呂まで運んでぇ～ & Take me to the bath～ \\
しかしメイドとしてお嬢様の求めること全てを叶えるのが私の役目 & But as a maid, it's my role to do everything mistress needs. \\
例えば… & For example... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p2.jpg}\\
\midrule
毎夜こうして & how every night, \\
お嬢様をご満足させて差し上げることも私の役目 & it is my role to offer mistress satisfaction. \\
んん… & Mmmn... \\
あっ & Ahh \\
いい…よ & That's... great. \\
ふぁ… & Fwah... \\
ぴくん & twitch \\
ん… & Mn... \\
もっと… & More... \\
もう… & Gee... \\
本当に世話の焼けるお方ですね & You sure need a lot of service, don't you? \\
でも本当は… & But the truth is... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p3.jpg}\\
\midrule
そんなこと言って… & You say that... \\
私の世話を焼くの大好きなくせにいつもすっごく楽しそうだもん & but you really love to service me and seem to enjoy it. \\
ま…そういうことにしておいてあげますよ & Well... let's just leave it at that. \\
メイドの役目だから…そんなのは建前 & "Because it's a maid's duty"... is just a front. \\
ただお嬢様のだらしないところ可愛いところ真面目なところ & Mistress's sloppy parts, her cute parts, her serious parts, \\
なによぉ…素直になれよぉ… & What... be open about it now... \\
全てを独り占めできることが嬉しい… & I'm glad to have those all to myself... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p4.jpg}\\
\midrule
お嬢様は幼いながらに完璧なお方だ & While being young, mistress is perfect. \\
容姿端麗才色兼備で非の打ちどころがなく & Brilliant and with a well-kept and beautiful appearance, she is impeccable. \\
常に周囲の期待に応える絵に描いたような完璧少女… & She is a perfect girl, as if painted to always meet the expectations of those around... \\
本当に素晴らしい演奏でしたご主人様もお喜びでしたよお嬢様 & It was a wonderful performance. Master was quite pleased too, mistress. \\
そう良かったわ & I see, that's great. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p5.jpg}\\
\midrule
だけどそんなお嬢様にも & But even this kind of mistress \\
気負うことなく甘えられる相手は必要だ & needs a partner to plead with sweetly without too much concern. \\
ふぅ…やっと2人きりね & Fuuh... it's just the two of us at last. \\
お嬢様…こちらへ & Mistress... over here. \\
たたっ & step step \\
…ん & ... mnn \\
皆が求めているのは完璧な姿だけ…こんな甘えた姿は許してくれない… & What they all want is a perfect figure... they won't allow for this kind of appearance, pleading so sweetly... \\
好き & I love you. \\
すき… & Love you... \\
ちゅ & peck \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p6.jpg}\\
\midrule
なら私がお嬢様の拠り所になろう… & Then I'll be your rock, mistress... \\
もっと…いい? & Can I have... more? \\
ご遠慮なさらずお嬢様 & Feel free to do so, mistress. \\
お嬢様が唯一自分をさらけ出せる存在に… & To be the only one mistress can reveal herself to... \\
それが私の存在意義だ & That's what I'm here for. \\
こんなに甘えられるのは貴女だけよ & You're the only one I can presume upon like this. \\
ふふ… & Fufuh... \\
お嬢様がお望みであればなんでも… & anything mistress desires... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p7.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御令嬢で筋金入りの箱入り娘だ & The one I serve is the daughter of a well-to-do family, a sheltered girl. \\
ご主人様の寵愛を一身に受ける彼女は生まれてから一度も屋敷の外に出たことがない & She is the subject of master's affection and has never left their estate since she was born. \\
ねぇねぇ & Hey, hey, \\
今日も屋敷の外の話を聞かせて? & can you tell me another story about something outside the estate today? \\
はいよろしいですよ & Yes, I'd be glad to. \\
そのためかお嬢様は屋敷の外の話に興味津々だ & Perhaps that's why mistress is so endlessly interested in stories about things outside of the estate. \\
お嬢様 & Mistress, \\
どうぞこちらへお掛けください & if you may sit here. \\
特に恋にまつわるお話がお好きなご様子 & She seems to have a particular fondness for stories about love. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p8.jpg}\\
\midrule
そのため色々な恋物語をお話しするが… & Because of that I'll tell her all sorts of love stories, but... \\
へぇ… & Heeh... \\
きすっていうのはとても素晴らしいものなのね & so kisses are something quite wonderful thing, aren't they? \\
ドキドキ… & thump thump... \\
はい　愛する者同士の誓いの印なのです & Yes, it is a sign of commitment between those who love each other. \\
愛する者… & Those who love each other... \\
ねぇ… & Say... \\
きす…あなたとしてみたいわ… & Kissing... I'd like to try that with you... \\
困ったことにいつもこうして私に求めてこられるのだ… & The trouble is how she's always asking me to do stuff like this... \\
トクン & ba-dump \\
で　ですがそれは… & B-, but that's... \\
ねえ… & Hey... \\
だめ…? & can't we...? \\
ぎゅっ & squeeze \\
あなたのこと愛してるのよ…? & I love you, you know...? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p9.jpg}\\
\midrule
許されないことだと分かっていても & Even though I know it's not allowed, \\
無垢なお嬢様の甘い想いの告白は & a confession of sweet love from my innocent mistress \\
うぅ…かしこまりました… & Uuhh... understood... \\
私を狂わせるには充分だった… & was enough to drive me crazy... \\
いかがでしたか? & How was it? \\
ふふ… & Fufuh... \\
すごい…とっても幸せな気分になれるのね… & Amazing... how happy it makes me feel... \\
ねぇねぇ & Hey, hey, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p10.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p10.jpg}\\
\midrule
お嬢様が悪いのですよ & It's your mistress's fault. \\
キスの他はどんなことをするの? & What else do people do besides kiss? \\
もっと & Teach me \\
いっぱい教えて… & lots more... \\
ドクン… & ba-dump... \\
そんなこと言われたら & If she tells me this, \\
もう抑えることなんてできない…… & there's no more holding back...... \\
じゃあもっといろんなこと教えてあげるね…? & I'll teach you more lots more things, okay...? \\
ドクン… & ba-dump... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p11.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御令嬢で筋金入りの箱入り娘だ & The one I serve is the daughter of a well-to-do family and a staunchly sheltered girl. \\
生まれてから一度も屋敷を出たことのない彼女はとても純粋なお方だ & Never having left the estate since she was born, and she's quite a pure one. \\
おはようございますお嬢様 & Good morning, mistress. \\
…おはよう & ... Morning. \\
朝食の準備ができておりますどうぞこちらへ… & Breakfast is ready, please come this way... \\
普段から屋敷の外の話…特に恋物語がお好きでよく恋にまつわる話をしているためか… & She loves stories about outside the estate... especially love stories, which lead us to talk about stories involving love, and perhaps that's why... \\
お嬢様? & Mistress? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p12.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p12.jpg}\\
\midrule
お　お嬢様…! & M-, mistress...! \\
ドキ… & thump... \\
最近私に対してのスキンシップがとても激しい… & her skin contact with me has gotten quite intense lately... \\
ふふ…おはようのキスよ & Fufu... it's a good morning kiss. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p13.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p13.jpg}\\
\midrule
ねぇ… & Hey... \\
ことあるごとに私にキスをされるのだ & She kisses me every chance he gets. \\
おやすみのキス… & Good night kisses... \\
日に日に回数も増え嬉しいが正直どうにかなりそう… & As the kisses increase day by day, it makes me glad, but honestly don't know if I can handle it... \\
は… & Hah... \\
お嬢様… & Mistress... \\
最近どうしてこんなにキスを… & Why have you been kissing me like so, lately? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p14.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p14.jpg}\\
\midrule
お嬢様は本当に純粋だ & Mistress is truly a pure one. \\
え?だって… & Eh? It's because... \\
好きな人にはこうするんだって & That's what one does to someone one loves, \\
本に書いてあったのよ? & I've read that in books, you know? \\
だからすぐに本や話の影響を受けて無垢に私に想いを伝えてくる & That's why she immediately gets influenced by books and stories and innocently expresses her feelings to me. \\
す…き & Lo-...ve \\
ドクン… & ba-dump... \\
そんなお嬢様が愛おしくて & This mistress is so lovely, \\
本当にどうにかなってしまいそう… & truly, can I even handle it... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p15.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p15.jpg}\\
\midrule
もう… & Geez... \\
すぅ… & inhale... \\
休憩時間はとっくに終わってるのに & Break time is long over, \\
だらしないんだから… & how sloppy you are... \\
ちゅ… & peck... \\
…仕方ないわね & ... I guess that's how it is. \\
今日だけは許してあげる & Just for today, I'll forgive you. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p16.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p16.jpg}\\
\midrule
いつもありがと… & Thank you for everything... \\
大好きよ & I love you. \\
パタン… & close... \\
ドキドキ… & thump thump... \\
お嬢様… & Mistress... \\
それは反則です…! & That's a foul...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p17.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p17.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方はとある貴族の御令嬢 & The one I serve is the daughter of a certain noble family. \\
ちょっとわがままなところも多いけど可愛らしい女の子だ & She sometimes has her immature pleas, but she's a lovely girl. \\
今日の夕食あまり好みじゃないわ & I don't really like this dinner today. \\
今後は二度と出さないように言っておいて & Tell her not to serve it again. \\
はいかしこまりました & Yes, understood. \\
お風呂の準備ができておりますのでよろしければ… & The bath is ready, so if you'd like... \\
悪い子じゃないが高圧的な話し方のせいか彼女に逆らえる人は少ない & She's not a bad girl, but because of her imperious way of speaking, few go against hew word. \\
ええ… & Yeah... \\
そんな彼女だけど… & That's how she is, but... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p18.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p18.jpg}\\
\midrule
2人きりの時は別… & it's different with just the two of us... \\
ドクン… & ba-dump... \\
…いかがですかお嬢様 & ... How was it, mistress? \\
キスなんて何度もしてるんだからもう慣れたわ… & I've kissed her so many times, I'm used to it... \\
…もうそんなこと言って & ... Gee, if you say that, \\
もうしてあげませんよ? & I won't do it for you again,  you know? \\
むう… & Mrh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p19.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p19.jpg}\\
\midrule
うぅ… & Uuh... \\
私の前ではこんなに素直で可愛い子になるのだ & In front of me, she becomes such an upfront girl. \\
嫌…やめないで… & No... don't stop... \\
お願い & please. \\
ふふ… & Fufu... \\
冗談ですよ & I was joking. \\
ちゅ & peck \\
私だけに本当の姿を見せてくれるお嬢様… & Mistress, who shows her true self to me alone... \\
ずっと私だけのものです… & Always mine alone... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p20.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p20.jpg}\\
\midrule
お嬢様…すごく綺麗ですね & Mistress... pretty, isn't it. \\
お嬢様は私にとって誰よりも大切なお方 & Mistress is more precious to me than anyone. \\
大きな財閥の御令嬢で小さい頃からメイドとしてお仕えしている可愛い妹のような存在 & She's the daughter of a large conglomerate, someone like a little sister who I've served since she was little. \\
でしょ & I know, right? \\
ここの通りすごくきれいだからあなたに見せてあげたかったの & This street is so beautiful, I wanted to show it to you. \\
ふふ… & Fufu... \\
だけど今日は少し雰囲気が違う… & But the mood is a little different today... \\
最高のクリスマスプレゼントですありがとうございます… & This is the greatest Christmas present. Thank you so much... \\
ですが & However, \\
お相手が私なんかでよろしかったのですか? & were you really fine with it being with me? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p21.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p21.jpg}\\
\midrule
実はね & You see, \\
今日はあなたと二人きりで伝えたいことがあったんだ & there's something I wanted to tell you today, alone with you. \\
…あなたはね昔から私の憧れの人なの & ... I've looked up to you since long ago. \\
なんでもできてかっこよくていつも私を支えてくれて…まるで私のお姉ちゃんみたいな存在… & You can do anything, you're cool, you always support me... almost like a big sister to me... \\
でもね & But you see, \\
気が付いたら憧れじゃなくてあなたを好きになってた…初恋…なんだ & before I realized it, I found it wasn't just looking up to you, but in love with you... as my... first love. \\
ドクン… & ba-dump... \\
…言葉がでなかった & ... I was speechless. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p22.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p22.jpg}\\
\midrule
お嬢様のいつもと違うおとなしいメイクが & Mistress's different from normal mild makeup, \\
あなたから見たらまだまだ子供… & I'm sure from your view... \\
いつもと違う髪型が & different from the usual hairstyle. \\
だと思うけど & I'm still a child, but \\
ちゃんとあなたに見合う人になって… & I will actually become someone worthy of you... \\
真剣な瞳が… & and serious eyes... \\
その全てが & All of it. \\
私を釘付けにした & all transfixed me. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p23.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p23.jpg}\\
\midrule
絶対にあなたを振り向かせるから…覚悟してね! & I will definitely turn you towards me... so prepare yourself! \\
その告白とキスは私がお嬢様を一人の女性として意識させるには十分だった… & That confession and that kiss were enough to make me conscious of how mistress was indeed a woman... \\
だからきっとお嬢様の想いが叶うのは時間の問題だ…… & so it's only a matter of time before mistress's feelings are fulfilled...... \\
…お嬢様 & ... Mistress, \\
ドキ… & thump... \\
それはずるいですよ… & that's unfair... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p24.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p24.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は大きな財閥の御令嬢だ才色兼備だがすこしわがままな女の子 & The one I serve is the daughter of a large conglomerate. She's brilliant and good-looking but she has her immature pleas. \\
二人っきりの夜 & A night with just the two of us, \\
久しぶりね… & it's been a while since last time... \\
そして同時に & and at the same time, \\
私の秘密の恋人…… & my secret lover...... \\
だね & Right. \\
普段は気の強い方だが二人きりの時はとても甘えん坊 & Though she's usually strong-willed, she acts very sweetly when it's just the two of us. \\
今日まで我慢してた分私のいうことは全部聞かなきゃダメよ… & To make up for how much I've held back, you'll have to listen to everything I say... \\
うん & Yeah. \\
したいことなんでもいってね & Whatever you want to do, say it, okay? \\
そんなところが可愛らしくて… & That's what's so cute about her... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p25.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p25.jpg}\\
\midrule
いっぱい私のことギュッてして… & Hug me a lot... \\
キスして… & Kiss me... \\
甘えさせて… & Act sweet to me... \\
ドクン… & ba-dump... \\
ドクン… & ba-dump... \\
どんなわがままでも聞いてしまう… & I end up listening to any immature pleas she says... \\
んっ… & mnhh... \\
ふぅ… & fuuh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p26.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p26.jpg}\\
\midrule
ダメよ… & No... \\
全然足りない…もっと & It's not enough... more. \\
ドキ… & thump... \\
私をこんなにしたのはあなたなんだから & You're the one who made me this way. \\
だけどお嬢様の可愛いわがままは私を幸せな気持ちにしてくれるから… & However, mistress's cute immature pleas bring me happiness, so... \\
ちゃんと責任とってよね & take responsibility, okay? \\
ぎゅ… & squeeze... \\
もっといっぱい私をお嬢様のわがままに縛って欲しい…… & I want to be bound by mistress's immature pleas more, aplenty...... \\
…うん & ... Yeah. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p27.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p27.jpg}\\
\midrule
私のメイドはネコ族の獣人の女の子だ & My maid is a beast girl of a feline species. \\
仕事もできてとっても可愛い自慢のメイド & She's good at her job and is a very cute maid that I'm proud of. \\
チリン… & ching... \\
お嬢様! & Mistress! \\
今日のお仕事全部終わったにゃ! & I've finished all my work for the day nya! \\
うん! & Yeah! \\
今日もありがとね & Thanks again today. \\
にゃあ & Nyah \\
お嬢様ぁ…その… & Miss... um... \\
ふふ　わかってるよ & Fufu, I know. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p28.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p28.jpg}\\
\midrule
チリン & ching \\
仕事が終わるとご褒美をあげるのがいつもの日課 & It's a daily route to give her a treat after work. \\
ご褒美にゃ & A treat, nyah. \\
ふみふみ… & plop plop... \\
よしよーし & There, theeere. \\
すり & slip \\
ふにゃあ… & fnyaah... \\
ぴくっ & twitch \\
んにゃ気持ちいいにゃ… & Mnyah, it feels good nyah... \\
ぴくんっ & flinch \\
ネコ族特有のもふもふは最高触れてる私もとっても気持ちいい & The fluffiness characteristic of the feline species is the best. It also makes me feel great as I touch it. \\
ごろごろ… & purr purr... \\
お嬢様ぁ…もっとにゃ… & Mistress... more nya... \\
それと反応がいつも可愛すぎて & Also, her response is also so cute, \\
ドキ… & thump... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p29.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p29.jpg}\\
\midrule
ぐいっ & grab \\
にゃっ & Nyah \\
止まんなくなっちゃう… & I can't stop... \\
にゃあ… & Nyaah... \\
お嬢様…大好きにゃぁ… & Mistress... I love you nyaah... \\
私だけの可愛いメイドにもっといっぱいご褒美あげなくちゃ… & I must reward my own cute maid with more and more treats... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p30.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p30.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御息女だ　とても人見知りで物静かなお方で… & The lady I serve is the daughter of a well-to-do family. She's quite a shy and quiet one... \\
お嬢様そろそろお部屋に戻られますか? & Mistress, would it be about time to return to the room? \\
コク & nod \\
他人の前ではほとんど口を開かないほどだ & She rarely opens her mouth in front of others. \\
だけど… & However... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p31.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p31.jpg}\\
\midrule
ずっとお嬢様のお側にいた私に対しては別だ & it's different with me, who's always been by mistress's side. \\
ね…はやく & Hey... hurry up. \\
もう…お嬢様ったら & Gee... mistress, you. \\
私にだけ心を開いてくれたお嬢様との秘密の時間 & A secret time with mistress, who has opened her heart only to me. \\
初めは軽い触れ合いのはずがどんどんと… & It was supposed to be light touching at first, but more and more... \\
ドクン… & ba-dump... \\
ふぁあ…すごくドキドキするね & Fwaah... my heart is racing so much. \\
ドキドキ & thump thump \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p32.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p32.jpg}\\
\midrule
いけないと思うほど感情を抑えることができない… & my feelings get uncontrollable, almost wrongly so... \\
ふふ　もっといろんなことしてみたい? & Fufu, would you like to try more different things? \\
うん! & Yes! \\
私だけの無垢なお嬢様… & Innocent mistress who is mine alone... \\
二人だけの甘い秘密の時間は私の心を掴んで離さない… & These sweet secret times with just the two of us grasp at my heart, not letting go... \\
…じゃあ & ... Then, \\
他の人には絶対に内緒だよ? & be sure not to tell anyone else, okay? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p33.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p33.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は吸血鬼の少女だ & The one I serve is a vampire girl. \\
幼くして吸血鬼になられた方で無邪気でとても可愛らしい & Having turned into a vampire at a very young age, and she innocent and quite adorable. \\
ねぇ…お腹すいた & Hey... I'm hungry. \\
ちょっとだけ欲しい… & I just want a little... \\
くぅ… & growl... \\
空腹でいらっしゃる時のご主人様は特にその愛らしさが増す… & Master is especially adorable when she's hungry... \\
かしこまりました & Understood. \\
すぐに準備をいたしますので & It will be prepared in a moment, \\
少々お待ちを… & so if you can please wait a little... \\
きゅ… & grip... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p34.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p34.jpg}\\
\midrule
少し強引に & She demands me \\
とても深く私を求めてくれるから & a bit forcefully and quite deeply. \\
しゅる… & loosen... \\
…我慢できない & ... I can't hold back. \\
強く抱きつきながら血を飲まれるご主人様の温もりを地肌で感じていると & When I feel the warmth master's skin as she firmly embraces me while drinking my blood, \\
ん… & Mn... \\
幸せすぎて頭がクラクラする… & it makes me so happy, it makes me giddy... \\
ん… & Mn... \\
ふぅ & fuuh \\
ちゅぅ… & suck... \\
…ん & ...Mn \\
美味しかった… & It was delicious... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{91700991\_p35.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{91700991\_p35.jpg}\\
\midrule
血を飲まれた後の幸せそうなお顔と & With her happy face after my blood is drunk \\
ありがと & Thanks, \\
あなたの血凄くあったかくて落ち着くから大好き… & your blood is so warm and soothing, I love it... \\
ご褒美にくださるキスで私はもうご主人様以外のことを考えらればくなってしまう… & and the kisses she gives me as a treat, I can no longer think of anything but master... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{メイドさんを誘惑するお嬢様}

\invisiblesubsection{93327371\_p0.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p0.jpg}\\
\midrule
ただいま… & I'm home... \\
私が仕えるお方は良家の御息女だ & The one I serve is the heiress of a well to do family. \\
いつでも見惚れてしまうほど大人びた雰囲気の美しいお方… & She's a beautiful one with such an air of maturity that I always get entranced... \\
おかえりなさいませお嬢様! & Welcome home, mistress! \\
ええ & Yes. \\
ねぇ…少しいい? & Hey... could I have a little? \\
はいお嬢様 & Yes, mistress. \\
普段から私にも優しくしてくださるが一つだけ困ったところがある… & Though always kind to me, there's one thing that's troubling... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p1.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p1.jpg}\\
\midrule
私のことを気に入ってくださったのか & You've taken a liking to me, haven't you? \\
お嬢様は2人きりの時私を誘惑してくるのだ & When it's just two of us, mistress tries to tempt me. \\
今日はあんまり一緒に居られなかったから & We couldn't be together much today, so \\
寂しかったり… & I was lonely... \\
えへへ… & Eheheh... \\
照れますよぉ… & I'm embarrassed... \\
すりすり… & rub rub... \\
ドキドキ… & thump thump... \\
軽く触れ合ったり手を握ったり & By lightly touching each other, holding hands \\
ぎゅっとしたり… & holding tight... \\
きゅ… & squeeze... \\
正直私には勿体ないほど幸せなひとときだけど & to be honest, these moments are almost too happy. \\
ね…足りないもっと触ってよ & Hey... it's not enough, touch me more. \\
だ　ダメですよぉ & I, I shouldn't. \\
ドキドキしすぎて一線を超えないように自分を抑えるのに必死だ & My heart races so much, I'm struggling to control myself not to cross the line. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p2.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p2.jpg}\\
\midrule
…じれったい & ... I'm unsatisfied. \\
それにしても今日はいつもより積極的な気が… & Still, it feels like she's being even more audacious than usual today... \\
ちゅっ & peck \\
頭が真っ白になった & My mind went blank. \\
突然のキスとお嬢様のそのお姿を見て & With a sudden kiss and seeing mistress like that, \\
ドクン… & ba-dump... \\
あ… & Ah... \\
ドクン… & ba-dump... \\
ほら & Come on, \\
早く来て… & over here now... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p3.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p3.jpg}\\
\midrule
ほんとに… & Is this... \\
いいのですかお嬢様…? & really fine, mistress...? \\
何かが飛んだ気がした & I thought I felt something go off. \\
我慢しなくて良いよ…? & You don't have to hold back, you know...? \\
いけないですよお嬢様 & We shouldn't, mistress. \\
もっとあなたが欲しいの… & I want more of you... \\
こんなの我慢できるわけないです… & There's no way I can hold back with this... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p4.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p4.jpg}\\
\midrule
ねぇ & Hey. \\
私の仕えるお方は良家の御息女 & The one I serve is the heiress of a well to do family. \\
大人びていて美しい佇まいにはいつも見惚れてしまう & I'm always entranced by her mature and beautiful demeanor. \\
はい!何の御用でしょうか? & Yes! What can I do for you? \\
一つお願いがあるんだけどいいかな? & I have a request, if you don't mind? \\
もちろんです & Of course. \\
今日もお美しい… & Beautiful again today... \\
普段から私にも優しくしてくださるが一つだけ困ったところがある & Though always kind to me, there's one thing that's troubling. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p5.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p5.jpg}\\
\midrule
しゅる… & loosen... \\
胸 & Can you touch \\
触って…? & my chest...? \\
えっ! & Ehh!? \\
それは & It's how \\
いつも私にいけない誘惑をしてくるところだ & she always tries to tempt me into something I shouldn't. \\
そ　そんなこと & I, I shouldn't \\
…いけませんよ! & ... do that! \\
ふるふる & tremble tremble \\
好きな人に触ってもらうと大きくなるって聞いたから & It's because I heard that they get bigger when someone you love touches them. \\
な…ですが… & Wha-... but... \\
好きな人?嬉しい…じゃなくて! & Someone you love? I'm glad... but I mean! \\
…お願い & ... Please. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p6.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p6.jpg}\\
\midrule
そんなふうに言われたら断れないですよ… & When she says it to me like that, I can't say no... \\
わ & I, \\
分かりました… & I understand... \\
では… & Then... \\
ドキドキ… & thump thump... \\
これはお嬢様のためだから… & This is for mistress... \\
ためだから… & For mistress... \\
柔らかい & Soft. \\
ずっと触っていたくなる… & I want to keep touching it... \\
ふにっ & rub \\
…ん & ... mn \\
あ…そこ… & Ah... there... \\
それにお嬢様のお声を聞いていると変な気分になってくる… & Also, listening to mistress's sends me into a odd mood... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p7.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p7.jpg}\\
\midrule
胸以外も触って…? & Touch more than just my chest...? \\
ねぇ… & Hey... \\
ドクン… & ba-dump... \\
そんな状態でさらに甘く誘惑されたら & If she tempts me in that state even more sweetly, \\
はい… & Yes... \\
もう抑えられなくなってしまいます… & I won't be able to control myself anymore... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p8.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p8.jpg}\\
\midrule
おかえりなさいませお嬢様! & Welcome home, mistress! \\
私の仕えるお方は良家のご息女だ & The one I serve is the heiress of a well to do family. \\
どんな時でも美しく大人びていてつい見惚れてしまう & She's always so beautiful with an air of maturity that I can't help but be entranced. \\
ええ & Yes. \\
…今日はとても疲れたよ & ... I'm very tired today. \\
お疲れ様でございます… & You've worked hard... \\
私にできることがあればお申し付けください & If there is anything I can do, please let me know. \\
いつも優しくしてくださるお嬢様… & Mistress is always so kind to me... \\
そんなお嬢様の疲れを癒すことも私の仕事の一つ & One of my jobs is to sooth mistress's fatigue. \\
そう? & Is that so? \\
それじゃ一つお願い… & Then I'd like to ask one thing... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p9.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p9.jpg}\\
\midrule
キス & Can you \\
してくれる…? & kiss me...? \\
ときにお嬢様は私にいけないお願いをされる & Sometimes the lady asks me to do things I shouldn't. \\
だけどお嬢様のためなら & But as long as it's for mistress. \\
キ　キス…! & A ki-, kiss...! \\
ですがお嬢様…! & But mistress...! \\
好きな人とのキスは癒し効果があるって聞いたの & I heard that kissing someone you love has a soothing effect. \\
私のこと癒して? & Can you soothe me? \\
こうして嬉しいお言葉に答えるためにも & To answer these happy kind words, \\
うぅ… & Uuh... \\
かしこまりました & Understood. \\
ちゅ… & peck... \\
ご要望には最大限お答えしないと…! & I must answer the request to the fullest...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p10.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p10.jpg}\\
\midrule
ん… & Mnn... \\
じゃあ & Then, \\
しゅる… & loosen... \\
次は首にして? & next, can you do neck? \\
お嬢様とキス…私には勿体ないほどの幸せだ & A kiss with mistress... it's almost too much happiness for me. \\
…かしこまりました & ... Understood. \\
ん…っ & mn... \\
キスマーク & Make a \\
つけて & kiss mark. \\
それにお嬢様を独占してるみたいで少しいけない気分になってしまう… & It's like I have mistress all to myself, and it feels like something I shouldn't... \\
んん… & Mnn... \\
あっ… & Ahh... \\
ちゅぅぅぅ & smooch \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p11.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p11.jpg}\\
\midrule
ふふ & Fufu, \\
あなたに独占されてるみたいで嬉しい… & it's like you have me all to yourself, and it makes me glad... \\
次はあなたの好きな場所にして…? & Next, do it wherever you like...? \\
はい…! & Yes...! \\
いけないことだと分かっていても… & Though I know I shouldn't... \\
んっ… & mnn... \\
もっと… & I'm less... \\
本当にお嬢様への独占欲が抑えられなくなりそうです… & able to control my actual desire to have mistress all to myself... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p12.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p12.jpg}\\
\midrule
ふぅ… & Fuuh... \\
私の仕えるお方は良家のご息女だ & The one I serve is the heiress of a well to do family. \\
その美しい佇まいにはいつも見惚れてしまう… & I'm always entranced by her beautiful demeanor... \\
お嬢様! & Mistress! \\
お身体を拭かせていただきますね! & I'm going to wipe you down! \\
いつも私に優しく接してくれる憧れのお嬢様だけど… & I admire mistress, who always approaches me kindly, but... \\
うんありがと… & Yean, thanks... \\
一つだけ困ったところがある & There's one thing that's troubling. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p13.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p13.jpg}\\
\midrule
お　お嬢様? & M-, mistress? \\
それは私のことを気に入ってくださったのか & Maybe because she's taken a liking to me, \\
いつもいけない誘惑をされるところだ & she always tries to tempt me into what I shouldn't. \\
ドキ… & thump... \\
どうしたの & What is it, \\
拭いてくれないの? & are you not going to wipe me off? \\
ふに… & rub... \\
ふふ…そんなところ触って…いけないメイドね & Fufu... touching a spot like that... what a mischievous maid. \\
こ　これは… & Th-, this is... \\
こんなお姿で迫られたらドキドキしすぎて心臓がもたないです…! & If she presses up to me like this, my heart will race too quick for it handle...! \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p14.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p14.jpg}\\
\midrule
柔らかい感触と & The soft touch and \\
顔が真っ赤だよ? & Your face is deep red, you know? \\
ふふ & Fufu \\
好きにしても良いんだよ? & You can do whatever you want, you know? \\
甘い香りがどんどんと私の思考を麻痺させる & the sweet smell is numbing my thoughts more and more. \\
トンッ & tap \\
ドキドキ… & thump thump... \\
もう限界ですそんなふうに誘惑されたら我慢できない… & I can't hold back if you tempt me like that... \\
ちゅっ & peck \\
んんっ… & Mnn... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p15.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p15.jpg}\\
\midrule
ん… & Mn... \\
あなたのそういうところ大好きだよ & I love that part of you. \\
ずるいですよ…そんなふうに求められたら & It's not fair... if you demand like that, \\
でもまだ… & But I still... \\
そんなのじゃ満足できないよ…? & won't be satisfied with that, you know...? \\
はい & Yes. \\
お嬢様… & Mistress... \\
抑えることなんてできるわけないです… & there's no way I can hold back... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p16.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p16.jpg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家のご息女だ & The one I serve is the heiress of a well to do family. \\
どんな時でも美しく大人びた佇まいにはいつも見惚れてしまう & I'm always, at any time entranced by her beautiful and mature demeanor. \\
ね… & Hey... \\
今少しだけ時間いいかな? & Can I have a moment of your time? \\
もちろんです! & Of course! \\
何の御用でしょうか? & What can I do for you? \\
普段から私にも優しくて憧れの存在だけど & She's someone I admire and is always kind to me, but \\
少しだけ困ったところがある & There's just a little that's troubling. \\
ん… & mnn... \\
あっ… & Ahh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p17.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p17.jpg}\\
\midrule
それは日に日にお嬢様の誘惑が強くなっていること & It's how mistress's temptations is getting stronger day by day. \\
ん… & Mn... \\
ちゅ… & Peck... \\
いかがですか? & How was it? \\
ぎゅっとしたりキスしたり…最近は少しいけないことも & To embrace and kiss... and lately, a little of things we shouldn't. \\
ん… & Mnn... \\
ちょっと物足りないかな & Kind of not enough, maybe. \\
もっとあなたに & I'd like you \\
激しく求められたい…お願い & to desire me harder... please. \\
で　ですが & B-, but \\
ドキッ & thump \\
私なんかがお嬢様にそんな…! & For someone like me to do that for mistress would be...! \\
あなただからして欲しいの… & I want you to be the one to do it... \\
きゅ… & squeeze... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p18.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p18.jpg}\\
\midrule
本当はいけないと分かっているけど & I know I shouldn't, but \\
…はい & ... Yes. \\
お嬢様の誘惑は魅力的で抗う術を私は知らない… & Mistress's temptations are so charming, I know no way to resist... \\
ん…んん & Mm... mnn. \\
そこ…すき & I like... it there. \\
もっと激しく & What I want \\
あ… & Ah... \\
お嬢様にしたいこと… & to do harder to mistress... \\
でもあなたのキスは優しすぎるの & But your kisses are too gentle. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{93327371\_p19.jpg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{93327371\_p19.jpg}\\
\midrule
もっと私を滅茶苦茶にして欲しい… & I want you to mess me up more... \\
…はい & ... Yes. \\
何よりこうしてお嬢様が私を求めてくれるのが嬉しくて & Above all, I'm happy mistress desires me like this, \\
あぁ… & Aah... \\
もっと & I want \\
お嬢様が欲しいです… & more of mistress... \\
もっと強くお嬢様を求めてしまうのです & and I end up desiring mistress even more strongly. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{メイドさんを誘惑するお嬢様(R18)}

\invisiblesubsection{HjRXvk4Pt56VM0mnBJNKppRl.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{HjRXvk4Pt56VM0mnBJNKppRl.jpeg}\\
\midrule
ねぇ & Hey. \\
私の仕えるお方は良家の御令嬢だ大人びていて美しく私の憧れのお方… & The one I serve is the heiress of a well to do family. She is one I admire, with an air of maturity and beautiful... \\
今日の仕事片付いたら私の部屋に来て & When you finish your work today, come to my room. \\
はい　かしこまりました! & Yes, understood! \\
ん… & Mmn... \\
ちゅ… & peck... \\
普段から私にもお優しいお嬢様…そんなお嬢様のご要望に全てお答えするのが私の勤め & Mistress is also always kind to me, too... It is my duty to answer all her requests. \\
ん… & mnn... \\
あっ… & Ahh... \\
ちゅる… & slurp... \\
…あなたとのキス大好きよ & ... I love kissing you. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{XFaGCC6PutMkXKJ1RFCmRbhx.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{XFaGCC6PutMkXKJ1RFCmRbhx.jpeg}\\
\midrule
だけどお嬢様の誘惑は日に日に強くなっていて理性を抑えられなくなる… & But day by day, mistress's temptations get stronger and I can no longer control my reasoning... \\
でも & But \\
キスだけ…? & just a kiss...? \\
ですがお嬢様…これ以上は… & But mistress... any further and... \\
しゅる… & loosen... \\
もっと & Can you \\
私のこと癒して…? & sooth me more...? \\
ドクン… & ba-dump... \\
それが & I know \\
いけないことだと分かっていても & it's something I shouldn't do, but \\
はい… & Yes... \\
ドキッ… & thump... \\
んん… & Mnn... \\
あっ…そこ… & Ahh... there... \\
ぴくんっ & twich \\
ふに… & rub... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{v1fVoQFM2dMOichdSGUThA6t.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{v1fVoQFM2dMOichdSGUThA6t.jpeg}\\
\midrule
や… & Eyah... \\
ダメ… & Oh no... \\
あっ… & Ahh... \\
しゅる… & loosen... \\
お嬢様の可愛いお声柔らかい肌… & mistress's cute voice, soft skin... \\
お嬢様… & Mistress... \\
びくっ & jolt \\
んっ… & Mnn... \\
や… & eyah... \\
ああっ… & aaah... \\
んん… & mnn... \\
好き…大好き… & Love you... I love you... \\
ちゅう… & suckle... \\
その全てに抗う術を私は知らない & I know no way to resist all these. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{主従逆転するお嬢様とメイドさん(R18)}

\invisiblesubsection{AlFelpYvxGiF9DPx9y5DhYtI.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{AlFelpYvxGiF9DPx9y5DhYtI.jpeg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御令嬢だ & The one I serve is the heiress of an esteemed family. \\
いつも大人びていて美しく私にも優しい憧れのお方… & She's always so mature, so beautiful, so kind to me and I've always looked up to her... \\
だけど… & However... \\
どう? & How is it? \\
どういうわけか今日はメイド服をお召しになっている & For some reason, she's wearing a maid uniform today. \\
似合うかな & Do I look good in it? \\
はい! & Yes! \\
とっても! & Very much! \\
…正直すごく良い可愛すぎてずっと見ていたい & ... Honestly, it's so good, so cute, I just want to keep looking at it. \\
きゅん… & skip beat... \\
…けれどどうして突然? & ... But why this all of a sudden? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{SM8GwuyIX80RWtQ6epHorzCB.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{SM8GwuyIX80RWtQ6epHorzCB.jpeg}\\
\midrule
今日1日は私があなたのメイドだよ & For today, I'll be your maid. \\
へっ & hehh \\
特別になんでもいうこと聞いてあげる & On this special occasion, I'll do anything you ask. \\
ぎゅっ & squeeze \\
お嬢様が私の… & Mistress is my... \\
すごく嬉しいけど本当にいいのだろうか… & I'm very glad about it, but is this really fine I wonder... \\
ぎゅ… & squeeze... \\
日頃のお礼だから遠慮しなくていいよ & It's my thanks for everything you've done for me, so don't hold back. \\
なんでも好きなこと言って? & Say whatever you'd like, okay? \\
で　ですが & B-, but \\
ドキドキ… & thump thump... \\
お嬢様にそんな失礼を… & to be that impolite to mistress would be... \\
あなたが私に命令するんだよ & You will give me orders. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{EOueiGoq5W7ZJeHEZ7DuH2v9.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{EOueiGoq5W7ZJeHEZ7DuH2v9.jpeg}\\
\midrule
お嬢様に命令…なんだかすごくドキドキする… & Giving mistress orders... that sorta makes my heart race... \\
じゃあ… & Then... \\
ギュッとして…欲しいです & I'd like... you to embrace me. \\
良いけどそれだけ? & That's fine, but is that all? \\
うう… & Uuhh... \\
キスもしたい…です & I also want... to kiss. \\
良いよ & Sure, \\
どうぞ & go ahead. \\
ダメ…お嬢様のメイド姿が可愛すぎて & No... mistress's maid appearance is just so cute, \\
申し訳ありません & My sincere apologies. \\
…我慢できないです & ... I can't hold back. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{6KH2zQZ3JkMThstnHbhrPcfy.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{6KH2zQZ3JkMThstnHbhrPcfy.jpeg}\\
\midrule
あっ… & Aahh... \\
お嬢様…もう知らないですよ…? & Mistress... whatever, I don't care anymore...? \\
いいよ & That's fine. \\
仕方ない子ね? & You can't help it, can you? \\
ん…っ & Mnn... \\
今日だけはお嬢様は & Just for today, mistress \\
私だけのものです…もっとお嬢様が欲しい… & is mine alone... I want more of mistress... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{j1ZXIILa97jgVn7BFSaJjOxj.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{j1ZXIILa97jgVn7BFSaJjOxj.jpeg}\\
\midrule
お嬢様の全てを & All of mistress. \\
んっ… & Mnn... \\
や…あぁ… & Eyah... aah... \\
あっ… & ahh... \\
ぴくん & flinch \\
ちゅ… & prod... \\
まだ… & Still... \\
まだ足りないです… & not enough... \\
独り占めしたくなってしまう… & I'm starting to want to have her all to myself... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{お嬢様とメイドさんの朝の日課(R18)}

\invisiblesubsection{S4rXtFgonYjDDizd3XVZXZyT.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{S4rXtFgonYjDDizd3XVZXZyT.jpeg}\\
\midrule
私の仕えるお方は良家の御令嬢だ & The one I serve is the heiress of an esteemed family. \\
お嬢様の朝の御支度をすることから1日が始まる & The day begins with preparing the young lady for the morning. \\
うぅ…眠い & Uuh... so sleepy. \\
もう少し寝かせて…? & Let me sleep a little longer...? \\
普段はクールで美しい方だけど寝起きの時は少し違う & She's usually cool and beautiful, but a little different when waking up. \\
いけませんよお嬢様 & You shouldn't, mistress. \\
…そうだ & ... I know, \\
一緒に少し寝よ? & can we sleep together a little? \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{IlPMn34VJNj6VcLYoKCLWjMx.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{IlPMn34VJNj6VcLYoKCLWjMx.jpeg}\\
\midrule
お嬢様っ & Mistress, \\
ぎゅ & squeeze \\
早く起きないと & you need to get up soon. \\
ちょっと甘えん坊で可愛らしいけど & She acts sweet and is adorable, but \\
じゃあ & Then, \\
目が覚めるようなこと…して? & can you do something... that wakes me up? \\
ドキドキ… & thump thump... \\
毎朝これだと心臓がもたない…! & my heart can't take it with this every morning...! \\
じゃないと起きない & otherwise, I won't wake up. \\
でもこれはお嬢様の命令だから… & But this is mistress's order, so... \\
お嬢様のため…仕方ないことだから & for mistress... I simply have to do it. \\
ドクン… & ba-dump \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{9BEuAV8wkxi3kYyMJdXbuvzx.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{9BEuAV8wkxi3kYyMJdXbuvzx.jpeg}\\
\midrule
ん…っ & Mnh... \\
んぁ… & Mnah... \\
ふにっ… & rub... \\
ちゅう… & suckle... \\
あぁ… & Aahh... \\
すごくいい… & So good... \\
これでお嬢様も満足したかな? & Will this be enough for mistress, I wonder? \\
お嬢様いかがですか? & How is it, mistress? \\
ん… & Mnn... \\
まって & Wait, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{nAFoZoWy3QivDa21n8wEgmyD.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{nAFoZoWy3QivDa21n8wEgmyD.jpeg}\\
\midrule
まだやめないで…お願い & don't stop yet... please. \\
お嬢様… & Mistress... \\
それは可愛すぎですよ! & that's too cute! \\
こうして私にだけに見せてくれる一面が & Like this, this side of her that's shown only to me \\
はい…お嬢様が満足されるまで & Yes... until mistress is satisfied. \\
とても愛おしくてたまらないです… & is just so lovely, it's overwhelming... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{gtMH3RanmVQ5GsUeRY5FVaIZ.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{gtMH3RanmVQ5GsUeRY5FVaIZ.jpeg}\\
\midrule
いっぱい私に甘えてください… & Please act sweet to me a lot... \\
ちゅう… & suck... \\
ん…あっ & Mn... ahh. \\
あ… & Ah... \\
ちゅる… & slop... \\
やぁ…だめぇ…っ & Eyah... oh no... \\
んっ & Mnhh \\
ぴくっ & twitch \\
いつもより甘えん坊なお嬢様…もっといろんな反応を & Mistress, who's acting sweeter than usual... let even more kinds of reactions \\
は… & Hah... \\
ふぅ… & Fuuh... \\
もっと可愛いところを & and more cute parts \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{yu2uQDQjmvoCdtB38GxYS7LP.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{yu2uQDQjmvoCdtB38GxYS7LP.jpeg}\\
\midrule
んん… & Hmmm... \\
ぴくん & flinch \\
あっ & Ahh \\
もっと… & More... \\
ちゅ… & suck... \\
私に見せてください… & be shown to me... \\
あ…っ & Ah... \\
あぁん…っ & Aamn... \\
早く準備しないと…! & We have to get ready soon...! \\
朝はいつもギリギリですが & We're always barely on time in the morning, but \\
とても幸せなひとときです… & they're very happy moments... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{メイドさんに縛られたいお嬢様(R18)}

\invisiblesubsection{ARcgaRARmPJcLCDEm9tjCqLc.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{ARcgaRARmPJcLCDEm9tjCqLc.jpeg}\\
\midrule
ねえ & Hey. \\
私の仕えるお方は良家の御令嬢で & The one I serve is the heiress of an esteemed family who \\
いつも見惚れてしまう大人びた雰囲気のの美しいお方だ… & is a beautiful one with an air of maturity and whom I'm always entranced with... \\
あなたにお願いがあるの & I have a request for you. \\
はい! & Yes! \\
何でもお申し付けください & Ask anything you want. \\
だけどそんなお嬢様には一つ困ったところがある & But there's one troubling aspect with mistress. \\
私のこと & I'd like you \\
縛って欲しい & to tie me up. \\
へ…? & Heh...? \\
それは… & That's... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{j69pfGqzV1bq2cXMbvGafVh8.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{j69pfGqzV1bq2cXMbvGafVh8.jpeg}\\
\midrule
こうしていけないご命令をされるところ… & It's how she orders me to do things we shouldn't... \\
うぅ…よろしいのですか? & Uuhh... are you sure? \\
うん & Yes. \\
きゅっ & squeeze \\
好きな人にしてもらうと嬉しいんだって & I've heard that it's nice to have someone you like do it to you, \\
だから試してみたかったの & so I wanted to try it out. \\
なんだか & This somehow \\
ドキドキ… & thump thump... \\
しかしご命令とはいえこのようなことを… & Though it's an order, to do something like this... \\
すごくドキドキする… & makes my heart race... \\
あられもない姿のお嬢様… & Mistress with such an unbecoming appearance... \\
ごくん… & gulp... \\
ね & Hey, \\
どうしたの何もしてくれないの? & what's the matter, won't you do anything to me? \\
ドクン & ba-dump \\
すごい背徳感… & it feels so wicked... \\
ドクン… & ba-dump... \\
ねぇ & Hey, \\
なんだか変な気分になってしまいます & My mood is going haywire. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{b2wh9PwrYXgQND6Fo04lzMxU.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{b2wh9PwrYXgQND6Fo04lzMxU.jpeg}\\
\midrule
早く… & Hurry... \\
す　少しだけですからね? & J-, just for a little, okay? \\
ん… & Mn... \\
ちゅ & peck \\
あ… & Ah... \\
そんなお姿で誘惑されると & If she tempts me like that, \\
ね & Hey, \\
もっと & more. \\
ぎゅっ & squeak \\
あなたの好きにしていいんだよ? & You can do whatever you want, you know? \\
いけないと分かっていても & Even though I know we shouldn't, \\
昂る感情を抑えられなくなってしまう & I won't be able hold back how turned on I feel. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{Mt8H65ZyXzlHEe77ukIki599.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{Mt8H65ZyXzlHEe77ukIki599.jpeg}\\
\midrule
お嬢様　もうしわけありません & Mistress, my sincere apologies. \\
色々抑えられなさそうです…! & There's several things I can't hold back...! \\
ドキドキ… & thump thump... \\
このお嬢様を独占しているような感覚が… & This feeling as if I have mistress to myself... \\
んん… & Mnn... \\
すごく幸せでクセになってしまいそうです… & it's so happy, it's almost addictive... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{aMQ1HWYd9cGZbCQwCbtAQMFQ.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{aMQ1HWYd9cGZbCQwCbtAQMFQ.jpeg}\\
\midrule
ん… & Mn... \\
お嬢様… & Mistress... \\
ぴくっ & twitch \\
あっ & ahh \\
あぁ…っ & aah... \\
ちゅ… & suck... \\
もう止められないです… & I can't stop now... \\
んぁ… & Mnah... \\
もっとぉ… & More... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\section{メイドさんを求めるお嬢様(R18)}

\invisiblesubsection{HRtWVWyYI66HsPRH91qmLqxn.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{HRtWVWyYI66HsPRH91qmLqxn.jpeg}\\
\midrule
おやすみなさいませ & Good night, \\
お嬢様 & mistress. \\
私の仕えるお方は良家の御令嬢だ & The one I serve is the heiress of an esteemed family. \\
うん　おやすみ & Yeah, good night. \\
いつも美しく大人びた雰囲気の & Always beautiful and with an air of maturity, \\
私の憧れのお方 & she's one I've always admired. \\
それでは失礼いたします & Now if you'll excuse me. \\
お嬢様に就寝のご挨拶を告げ私の1日も終わる & As I'll say my bedtime greetings to her, my day is also over. \\
パタン… & close... \\
じぃ… & stare... \\
…けれど & ... However, \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{saeP24NKD92Y4tG53ZWLXsrW.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{saeP24NKD92Y4tG53ZWLXsrW.jpeg}\\
\midrule
ガチャ… & click... \\
明日に備えてゆっくり休もう… & Let's get some rest for tomorrow... \\
ふぁあ… & Fwaah... \\
すぅ… & inhale... \\
何か & Something \\
温かいような… & feels warm... \\
ん… & Mn... \\
んん… & Mnnh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{iEoct6u7ZUR2pXHrLi4v8CgS.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{iEoct6u7ZUR2pXHrLi4v8CgS.jpeg}\\
\midrule
お　お嬢様どうして! & Mistress, why? \\
うん… & Yeah... \\
あなたのこと考えてたら眠れなくって… & I couldn't sleep because I was thinking about you... \\
ほら & See, \\
すごくドキドキしてるの… & my heart is racing so much... \\
ドクン… & ba-dump... \\
温かい感触とお嬢様の香りで & The warm touch and mistress's scent \\
寝ぼけた頭が冴えてくる… & refreshes my sleepy head... \\
ごめんね　こんな時間に & Sorry that it's at this time of the day. \\
でも… & But... \\
お嬢様のドキドキがこっちまで伝わってくる & Mistress's heartbeats are even getting to me. \\
こんなふうに私を求めてくださるなんてすごく嬉しい… & I'm so happy to be needed like this... \\
お嬢様 & Mistress, \\
謝らないでください & please don't apologize. \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{3wWpUvxdx4iSszRI9DLjYxez.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{3wWpUvxdx4iSszRI9DLjYxez.jpeg}\\
\midrule
私はお嬢様のメイドです & I'm mistress's maid. \\
こうして求めていただけることが一番嬉しいことですよ & I am most glad that you need me like this. \\
私はお嬢様だけのもの & I belong only to mistress after all. \\
いつでもどんな時でも & Wherever and whenever, \\
お嬢様の想いには全てお応えします… & I will accommodate all of mistress's wishes... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{habkGhWLSyzftx7tXc3ZMMen.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{habkGhWLSyzftx7tXc3ZMMen.jpeg}\\
\midrule
じゃあ & Then, \\
あなたが…いっぱい欲しい & I want... lots of you. \\
しゅる… & loosen... \\
はい & Yes, \\
かしこまりました & acknowledged. \\
こうしてお嬢様と深く交わる時間は & Times when I exchange deeply with mistress like this \\
私にとってもとても幸せなひとときだ & are really, really happy moments for me. \\
ぴくん & twitch \\
あっ… & ahh... \\
んん & mnnn \\
ちゅう… & suckle... \\
ちゅる… & slurp... \\
ん… & mn... \\
や… & eyahh... \\
んふ… & Mnfh... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup

\invisiblesubsection{21ycfrvXGOgNnq3LwJfWtPLq.jpeg}
\begingroup
\rowcolors{2}{gray!15}{white}
\begin{xltabular}{\textwidth}{XX}
\toprule\multicolumn{2}{c}{21ycfrvXGOgNnq3LwJfWtPLq.jpeg}\\
\midrule
ぷあ… & pwahh... \\
…大好きよ & ... I love you. \\
もっといっぱいしたい & I want to do it lots more. \\
だからこの時間が & So I'd like this time \\
ちゅう… & suckle... \\
あんっ & anhh \\
光栄ですお嬢様 & I'm honored, mistress. \\
私も大好きですよ & I love you too. \\
あっ & ahh \\
んぁあ… & Mnaah... \\
永遠に続けば良いのに… & to go on forever... \\
ちゅ… & suck... \\\bottomrule
\end{xltabular}
\endgroup
\end{document}
